
                      Vaiana o Moana, según en que lado del charco te encuentres, es para servidor uno de los filmes más básicos de Disney, no me consiguió convencer de nada, personajes a la sombra de otros emblemáticos de la Mouse company, una estructura muy tipificada y muy poca fuerza para inculcar su moraleja. Solo destaca en la escena final y en el apartado técnico.
        
            